如果有朋友問你呢d問題，你會點？

"你阿爸阿媽死左會點？"
"你阿爺阿嫲點樣死架？"
"我老左好孤獨會點架？"
咁你會點？
又或者如果果個人精神/神志有問題都仲問呢d野，你會點？

On9

我有個fd就係咁，佢之前死左阿爺，可以釋懷唔到啦，之後就成日咁問，又唔可以屌得，因為佢係有少少自閉，會係咁狂loop d野黎問

直覺係保險佬問既問題..........

有d保險佬係咁，好似好關心你咁
好在我果個唔係

照直答

聽左會唔會唔舒服？

唔會
如果目的係學術性討論而唔係人身攻擊
有咩唔可以攞出黎講

但事實上係人地阿爺走左釋懷唔到先咁問

咁又問得太唔細心

我都想屌柒佢 但係真係屌佢唔落 因為佢好似唔太識睇人眉頭眼額

直接同佢講啦

試過因為其他事同佢講 但係佢唔聽人意見架
有D自閉

咁難搞d

所以勸同屌都係冇用